求救Minimum Variance Frontier

點樣plot graph?
求大神相助

唔six

plot function in terms of return 再 flip coordinates

點解我plot佢比咗條直線我...

x-axis個range set得太高?

我連正常樣個graph都plot唔到...

你用咩plot都唔講點教